全家得到祝福

1.你對婚姻有咩睇法？

A.不一定要 B.必須

2.結婚應否擺酒？

A.應該 B.不應該

3.應唔應該婚前性行為？

A.應該B.不應該

4. 年青人應否過早結婚？（18-25）

A.應該B.不應該

5.大約結婚年齡是？

A.18-25 B.26-36 C.37-45

6. 結婚的主要原因？

A.真愛 B.到了已婚年齡 C.其他

7.有什麼影響到你會選擇不結婚？

A.沒有條件 B.未到已婚年齡 C.其他

8. 應該具備什麼條件才能結婚例如樓、穩定收入和車

A.金錢方面 B.對象C.其他

9. 結婚後會否生孩子

A.會生孩子B.不會生小孩

10. 對同性婚姻這種婚姻是否認同

A.認同 B.不認同

年齡：？

完成問卷會被我祝福全家得到保佑

推

懂不懂規矩？

先救自己老母